司徒夾帶拍片回應大J及伍公子事件

清楚易明

禿頭佬收皮啦

件事都沉撚左喇 仲拎出黎講做乜鳩 不如去twitter 幫下手好過喇

藝物撚野術呀 我夠覺得女性既身體係藝術品
叫雞夠一樣有公價 企街150 陀地500 點解唔好問點解果100萬點黎？點解藝術家就可以發神經扮高尚唔俾人用值錢衡量佢值唔值？吊你老母真係做禁耐人個腦都裝屎架喎條撚樣

咁阿司徒兄你都做咗半世錯事喎

政府幾條片有咩藝術？解釋左先好冇

Who

呢條友未死?

乜水嚟
係咪風水佬嚟？

同問

咪撚提呢條禿鷹 唔想見到佢

我已經唔記得佢因咩事俾人屌到潛水